[行動] 可唔可以開番個＂行動＂分台！！！

依家咩消防男神國歌 post 上曬熱門， 唔係話唔好， 但係啲行動 post 俾其他 post 推走曬。我地可唔可以整番個＂行動＂分台大家一㩒就睇到曬有咩行動。

唔好話驚 mon post 狗，人地mon post 狗24小時mon post 要搵到行動post一定搵到，有分台反而係方便自己人睇有咩行動，俾人推走都唔怕。唔係個個人都成日on 到line, 可能一日上成呢幾次。

我要【行動】分台！！！

Push 1/10

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

推

成班人推咩陳sir都唔知做乜鳩

Push 2/10

push

連仔聆聽訴求

Push 3/10

Push 4/10

咪有個活動台，但無人用

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

關於831，我地可以查d咩。

係最多人就係喺時事同吹水台

Push 5/10

對準政權 遍地開花

Pish

國際民主日 唔俾遊行

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

開個行動台咪即係連仔幫手吹雞囉
唔好擺人上枱得唔得？

分台喎? 都係喺時事台下面，同一直係時事台出啲post一樣，只係易啲睇，點擺人上台?

推 極需要

請善用活動台